老千騙子出沒注意

話說小弟之前畀一個叫王少澎的男人以購買口罩為名，騙取咗一萬幾，之後urge 佢先還咗幾千，剩咗9000一直拖，拖到我交唔到數畀朋友。而事後先知道呢條友有好多前科，以不同理由呃人錢，常用詐騙手法為透過邀請你做中間人向佢入貨，再邀請你邀請其他人加入買賣，由你代為收款再入畀佢，到冇錢冇貨的時候，讓其他人追你，咁佢就冇賴一身輕，希望大家小心！佢一唔夠人講就block人或已讀不回。之前明明話揾律師告我，但之後冇啦啦變搵明愛向晴軒，幾冇料。

姓名：王少澎（Y097676(6)）
詐騙電話：91085377
telegram channel :
王少澎呃錢無數，此 Channel 會發放其紀錄

成個大陸廢佬

俾班新移民搞彎哂